修例風波：劉業成重返警隊任副處長 負責特別職務

已退休的前警務處副處長（行動）劉業成將重返警隊，出任副處長（特別職務）。據了解，劉明日（9日）會在灣仔警察總部與同袍會面，有傳他回巢的主要職責是負責處理近期《逃犯條例》修訂觸發的示威衝突。

資料顯示，劉業成去年11月退休，時任高級助理處長鄧炳強則獲委任於同月24日起，出任副處長（行動）一職。消息稱，他可能仍處於退休前休假，只要延長其職務便可以，惟此舉在警隊是前無來者，而警隊將會破天荒有三名副處長，包括副處長（行動）鄧炳強及副處長（管理）郭蔭庶。

係咪暗示鄧炳強落鑊 ?

睇黎又要出新招

呢條友咩來頭？

留名

要留意下佢乜野背景
同時繼續拉鄧炳強落馬

共狗慣技以退為進燒時間搶空間！！！

FYI，共底犬隨時可以行快道等做保安司囉！！！

點會 放多個自己人炸

個時機睇怕都似
元朗單野人神共憤

2哥要出事？定1哥要出事

on9 佢幫二哥做污糟野咋

劉業成係點？
我淨係知鄧炳強老黑+閪+鷹派
唔知劉業成係點

不過就算宜加改行動處人揸旗
警狗d涵咁撚閪
作用唔大

形象「硬淨」的警務處前副處長（行動）劉業成，於2018年11月下旬退休。劉業成曾駐守多個政策部及行動崗位，統領多次大型執勤行動，如2005年時任港島總區高級警司，曾處理世貿韓農示威，及於2014年的佔領行動，其後並負責統籌檢討工作，為日後制定新部署。如前年發生旺角騷亂後，警方成立檢討委員會，劉業成表示當再遇重大事故時，從機動部隊（PTU）訓練學校抽調教官，擔任臨場戰術顧問。

加入警隊34年

劉業成於1984年加入警隊，任職督察。於2000年曾被借調3年到香港機場管理局，監察機場航空保安服務。先後於2006年晉升爲總警司、2010年晉升爲助理處長、2013年升高級助理處長，於2016年起獲委任為警務處副處長（行動）。他分別於2010年及2016年，獲頒香港警察榮譽獎章及香港警察卓越獎章。

劉在34年警務生涯中，多次修讀不同的外地發展課程，包括蘇格蘭警察學院、加州大學柏克萊分校、美國哈佛大學約翰•甘迺迪政府學院、國際管理發展學院和國家行政學院，亦於美國聯邦調查局國家學院修讀領袖發展課程。

社會新聞
20 小時前
【警方記者會】警示範鐳射筆性能 大律師：證物不應受不當干預
精選
突發
20 小時前
【逃犯條例】警短片展示紀律部隊宿舍家破情況 住戶：雙方應冷靜
精選
社會新聞
2019-08-07
01:55
【警方記者會】警周二拘9人 展示$420「鐳射槍」性能 紙張燒黑
精選
突發
2019-08-07
【學生被捕】浸大三千人聯署斥警濫捕 律師：如證合法需撤銷控告
突發
2019-08-07
【8.5罷工】全港148人被捕 黃大仙男暫控「參與暴動罪」今午提堂
突發
2019-08-07
【8.5罷工】警方掩至「香港第一青年會義工團」調查 檢長形證物
精選
突發
2019-08-06
【荃灣黑夜】目擊者指出刀手藏身處 警拒上樓追捕：會在附近巡邏
政情
2019-08-06
【警方記者會】否認元朗黑夜警黑合作 稱28分鐘整合40警員到場
突發
2019-08-06
【警方記者會】北角襲擊警4小時始到場 稱警署被圍未能即時派員
精選
突發
2019-08-06
【逃犯條例】張建宗道歉論惹警員不滿 陳景生指警隊「恃寵生驕」
政情
2019-08-04
01:00
【旺角遊行】警方：偏離遊行路線等同未經批准集結、屬違法行為
社會新聞
2019-08-03
【8.5罷工】已收五區集會申請 警強調堵塞交通違法必追究到底
精選
突發
2019-08-03
【逃犯條例】三大警察協會接受新華社訪問：今後着重拘激進示威者
社會新聞
2019-08-03
【逃犯條例】警被網上起底資料用作借錢 三人被捕包括室內設計師
02
【逃犯條例】警稱超過千二警員遭起底 資深警證警員將示威者起底
獲開綠燈
精選
社會新聞
2019-08-01
00:49

形象「硬淨」的警務處前副處長（行動）劉業成，於2018年11月下旬退休。劉業成曾駐守多個政策部及行動崗位，統領多次大型執勤行動，如2005年時任港島總區高級警司，曾處理世貿韓農示威，及於2014年的佔領行動，其後並負責統籌檢討工作，為日後制定新部署。如前年發生旺角騷亂後，警方成立檢討委員會，劉業成表示當再遇重大事故時，從機動部隊（PTU）訓練學校抽調教官，擔任臨場戰術顧問。

加入警隊34年

劉業成於1984年加入警隊，任職督察。於2000年曾被借調3年到香港機場管理局，監察機場航空保安服務。先後於2006年晉升爲總警司、2010年晉升爲助理處長、2013年升高級助理處長，於2016年起獲委任為警務處副處長（行動）。他分別於2010年及2016年，獲頒香港警察榮譽獎章及香港警察卓越獎章。

劉在34年警務生涯中，多次修讀不同的外地發展課程，包括蘇格蘭警察學院、加州大學柏克萊分校、美國哈佛大學約翰•甘迺迪政府學院、國際管理發展學院和國家行政學院，亦於美國聯邦調查局國家學院修讀領袖發展課程。

其實葉國謙講得好啱

形象「硬淨」的警務處前副處長（行動）劉業成，於2018年11月下旬退休。劉業成曾駐守多個政策部及行動崗位，統領多次大型執勤行動，如2005年時任港島總區高級警司，曾處理世貿韓農示威，及於2014年的佔領行動，其後並負責統籌檢討工作，為日後制定新部署。如前年發生旺角騷亂後，警方成立檢討委員會，劉業成表示當再遇重大事故時，從機動部隊（PTU）訓練學校抽調教官，擔任臨場戰術顧問。

睇黎準備殺人出大招

形象「硬淨」的警務處前副處長（行動）劉業成，於2018年11月下旬退休。劉業成曾駐守多個政策部及行動崗位，統領多次大型執勤行動，如2005年時任港島總區高級警司，曾處理世貿韓農示威，及於2014年的佔領行動，其後並負責統籌檢討工作，為日後制定新部署。如前年發生旺角騷亂後，警方成立檢討委員會，劉業成表示當再遇重大事故時，從機動部隊（PTU）訓練學校抽調教官，擔任臨場戰術顧問。

我覺得似係叫佢返黎管理 果班南下武犬

LM

好似係曾偉雄對家黎 , 鄧炳強係曾偉雄隔代欽點一哥

多個香爐多隻鬼, 我地可以拉一派打一派, 等佢地鬼打鬼

咪又係黑犬一隻

本來一哥係劉業成而唔係肥仔聰 , 劉業成原本個位就俾鄧炳強頂左

3個副處長

劉業成肯定鬼打鬼，或者做完有得紮

美國

二哥落唔落鑊唔知 但佢搞得掂 就唔會專登揾新二哥

黑警睇怕有新招數 大家睇定啲be water 唔好硬碰

佢自己揀退休又返返嚟

岩岩記者會先會唔會/冇消息

放心 一定唔會
似係鄧炳強做返日常行動既野
劉業成返黎做打手 專打示威者

寒戰，鬼打鬼

聽過但自己揀咗退休

係囉
果兩位PPRB同事真係可以壽終正寢
幾個鐘後公佈既警方人事變動都冇料
何況實際行動

咁返法會肯做污糟野嘅機會有幾大 ?

乘機內鬥，邊個贏邊個輸都未知，但鄧權力一定細左

冇着數唔會自投, d大春袋好狗ga, 應該事後有好處, 保安局局長

中聯辦後台仲有人覺得佢會有事

依招好撚毒

因為曾偉雄勢力大 , 欽點定鄧炳強做一哥 , 仲唔揀退休咩

勿跟車太貼，ff下算。

鄧炳強祭旗？

劉業成 劉業強

等外面風聲覺得鬼打鬼 陰謀論...
但全部都係自己人 明顯多區搞野管理不足 搵多條友幫手

中聯辦都有分 王同張兩派，內鬥不嬲都有，不過對示威者可能更兇險，因為兩派為領功乜撚都會做

鄧炳強權力無細到
只係而家有專人打壓示威者姐

人手不足 依家黑警多左咁多公安 係要新阿頭

有咩事劉業成揹
鄧炳強洗白

up

係真既反而係想保鄧狗
幫佢同所有爭議割蓆再上一哥
咪撚畀佢地奸計得逞

個時犬成手好牌邊個打都贏
而家比渣爛牌佢佢識撚咩

【逃犯條例】前二哥劉業成短暫回巢 助未來一哥鄧炳強應付示威
HK01 咁報喎

唔認識佢

似入去做condom

唔係幫手, d大春袋好有腦, 冇着數唔L做而且隨時揹鑊，我覺得之後佢會有好大好處

有咩衰野都塞哂比佢
二佬強安心等做一哥

睇怕對付香港人更加毒辣

警務處副處長（政治部）

炳強升職做政務司 張建宗做特首 林鄭

地下一哥

升做保安局長

寒戰2😂

條友鷹派 一定有野搞

咁都睇唔出? 即係話鄧炳強將會坐正呀

似係用劉業成去咩鑊
打示威者 捉示威 所有衰野等佢做

第時行動副處上位接一哥個時無咁多黑歷史

一山不能藏二虎，揾返個強勢副處長對鄧炳強黎講點都唔會係好事

陰公本身諗住11月袋硬CP個位，一個反送中由管理警隊無能到鄉黑背景俾人爆哂出黎

我都覺，仲搵佢返黎揹重飛示威呢單野，好鬼

唔夠人用咋
甚至係要佢管D中共派落黎既假狗

人地到左退休年齡，對佢唔會有威脅啦，搵佢番黎食左處理示威不力呢隻死貓啫，退休金又袋左，要揹獲落台都無影響

鄧柄強係咪要拉出嚟揹鑊？

劉業成同劉業強有冇關係？

成個香港政府都痴撚線
竟然可以用納稅人D錢 無啦啦無交代地請多個人

即係想幫鄧炳強洗底？

寒戰2真實版

就係退咗休都返黎更唔可以英名一朝喪呀，如果現有班底搞得掂唔會揾佢返黎，正正係因為無能

咁樣返閹想點？

寒戰真實版

強硬嘢咪推俾佢做
同袁國強一樣

拎多次退休金

多餘啦 依加突然請多個人
係想所有野都推比佢 佢本身都退左休 拍拍屎忽就走人

最大可能性

Push

唔好對黑警有任何期望

拍戲呀？
MB Lee?

好明顯升2做1再搵人補2

真係兩睇，唔知佢想點玩，話佢唔想英名一朝喪又得，話佢忍辱負重為幫狗隊洗白又得

李家超辭職嘅話林鄭就收得皮，局長唔係升上去架

本身已經唔關事 返黎幫人咩獲 邊有人肯
除非要好大著數 先肯咁on9
但佢個歲數一定無得做一哥 除非鋪路做局長接比卡超

可能係一哥放埋啲假 二哥直接act處長

退休年齡還退休年齡，佢咁返黎隨時可以做一哥架

已fc:

鄧炳強同Oscar 非常不和

傻豬黎。 差佬隔代傳位出左名不變事實黎，搵多件入黎係為依家嘅二佬做擋箭牌。等二佬無乜新聞再靜雞雞坐正

影子人 唱黑臉

面子對退休嘅人冇用，反正錢已袋加另外安家費
所以應該用佢翻生為左食死貓，退休就close file
最後升鄧二哥上去做一哥，繼續高壓維穩

咁論資歷佢咪排返係鄧炳強之上

鄧準備上一哥炸

一定係更強硬

特別事務係指特務公安

無端端多咗個 DCP SD，專責處理修例所引起嘅事情，即係減少咗 DCP OPS 鄧炳強原本做緊嘅工作/指揮力量。

勿跟車太貼
等佢地鬼打鬼

分分鐘係2哥上去做1哥啦

搵人祭旗,葉虎大陸官唔郁得唯有郁佢了.警犬為中聯辦做咁多陰質野最後都係做CONDOM SO SAD

睇怕係越來越暴力就真

一定係咁 污糟野劉做番

然後名正言順之後鄧升一哥

正解
同習上 老王唔退休 一樣玩法
鄧炳強將個2哥位俾埋老野做
黎緊唔使驚俾2哥(準1哥)架空

睇樣係無強仔咁閪，資歷真係唔差，唔似強仔靠黑底升得快過火箭

鄧炳強無理由唔公職人員行為失當
仲有李漢民, 游乃強

搵番前副處長做現任副處長擋箭牌

警務處副處長（行動）劉業成今（17日）出席警察學院結業典禮時表示，下周將退休及結束長達34年的警察生涯，感謝警隊對自己的栽培。他續說，現今科技發達瞬息萬變，社會環境趨向政治化，警察工作變得繁重及具挑戰性。

他說，外界對警員工作有不同意見，寄語畢業學員虛心聆聽，並以專業態度面對、緊守崗位：「警察唔係一份事業，係一份責任。」以正直誠實、公平公正、勇毅無私的態度執行警務。
叫佢番黎控制班狗?

未來保安局局長

屌 想卸鑊

真係有污糟野咪拿屎上身?佢退休公務員搏乜

點解無人諗鄧收皮，由郭蔭庶上

係輪到佢做當初就唔洗退休啦
佢呢D收左錢返黎做黑手 所有獲佢揹
鄧炳強就安安靜靜準備做一哥

強仔會唔會比icac 查緊

姐係今日個記者問中咗

似係想搵個骨灰返黎擋箭，受晒靶，鄧阿二減少民怨，平安過度做阿一

冇錯，搵佢返嚟做黑手，然後越捉越多示威者，越嚟越強硬，等鄧炳強坐正！

行動代號 寒戰

架空了
太大權力
當支警隊係私人部隊

有咩事同朱經偉一樣， 最多俾安家費， 反正長俸實無事

即管放長雙眼睇下劉業成打到我地頭破血流之後去邊間地產商度返工

cp提早退休？

黑警唔興安家費 鍾意幫人搵定下一份工

如前年發生旺角騷亂後，警方成立檢討委員會，劉業成表示當再遇重大事故時，從機動部隊（PTU）訓練學校抽調教官，擔任臨場戰術顧問。

唔怪之得今次班黑社會隻隻都咁癲

PTU教官

又內鬥係咪幫手扶值番另一個副處上一哥？

係搵人做醜人

要坐監咪俾安家費

想幫鄧炳強過渡 ？！推

我都覺鄧係會收皮

點坐都唔會輪到佢

林鄭不高興有人挑戰佢.

有咩方法可以令鄉黑二哥上唔到位呢？當年做左咁多衰野，白粉案，今次又元朗鄉黑？有無得令公務員事務局做返d咩？

Shit

咁當然啦， 但有時中共要搵人， 咪有囉，好難講咋， 好多時用無實權但官職大去頂先呃得多人， 嘩， 連副處長都坐， 好公正呀

統籌大陸特務？？？

咁on9出黎然旗？應該有好處既

或者覺得未係時候比柄強定姓郭既上
到時盧委退休搵劉業強act.

即係宜家個兩個做唔到野啦

做正經野啦，係度陰謀論

聽日機場呀

大把助處處長啦 洗鬼搞到咁複雜

喂今日記招唔係咁講嫁wo

郭蔭庶都冇人氣 陪跑

Sell Hong Kong 或者 公營機構

搵佢返嚟做黑手，然後越捉越多示威者，越嚟越強硬，等鄧炳強坐正！

唔好諗到班狗咁有心計啦
可能係有人牙刷刷講
刁你老味，搞啲咁嘅濕鳩示威都搞咁柒耐，學下我佔中嗰陣幾順利收班廢青皮
講得兩講，現任無計可施之下
請番佢返留咋

炳強直接升大總統啦 仲政務司

靜觀其變
睇佢地之後應對再決定
唔好多想

可能做一哥

屌 同寒戰 搵翻梁家輝有咩分別

係咪d狗高層係依個時候內鬥
咁佢識唔識打游擊

搵佢返嚟做黑手，然後越捉越多示威者，越嚟越強硬，等鄧炳強坐正！

共產黨撐政府，撐警察，林鄭要死攬警察，警察有持無恐，睇唔出有咩要退讓。如果我係林鄭，我真系未驚過，反正都唔係民選。

有咁嘅講法 準備升一哥嘅 一般會保住唔俾佢做啲孭鑊嘢 𠵱家搵劉返閹 可能做tank 吸咁啲怨氣

邊撚個Oscar

另一個副處長
之有巴打係度講話 郭蔭庶cv 屈晒機
不過禿鷹揀中二佬強做隔代接班人

由兩個dcp變3個 即係權力分散左啦…
宜家應該要加大力度 乘機拉pk tang落馬

似二哥升一哥 佢做行動多D

到時變咗鄧炳強做保安局，郭蔭庶警務處，咁就大家仆街

唔搵劉業強做？ 還掂都勾結哂

寒戰3？
我唔撚叫李文彬？

唔好話副處長，印象中最高級而又坐過嘅應該係港英年代嘅葛柏

成個運動要開始由針對黑警抽番去五大訴求
一陣換CP， 就有人會收貨熄火

落難太子爭權記

特首計唔計

咪係，蛋餅強黨校出嚟，點可能會咁易做棄子

又劉又鄧
唔好當我唔知牛屎佬姓乜喎

寒戰3

不嬲大熱

柏林咪PTU教官

劇本
劉出手搞掂示威者
等大部份人將焦點去番佢度
二佬強做一哥
劉做下屆保安局局長

上年十一月去到依家都仲係退休前休假？有冇咁多日假呀

呢個諗法有漏洞，個個人又甘心擋？

都係得曾蔭權一個啫

寫到明主責應付最近修例風波
似係想再加大力度維穩
預之後會鳩屈暴動/放蛇/插贓嫁禍/水炮車顏色水/演員
總之你諗唔到既污糟手段都會有
大不了咪劉食晒
再推鄧上位民怨矛頭自然無咁大

呢個似 鄧柄強而家未係時候比佢act.
依家上市民會反枱
想保住柄強上位

好似就係佢組織速龍小隊?

鄧炳強心諗：搵返個老屎忽返來阻9住哂。

司長

可能準備搞大獲野

[url]塭個退左休翻來殺人 再退休[/url]

一舊屎同一舊爛屎既分別

劉業成都係鷹派

我buy呢個方向
元朗單野都掘返以前飯局出黎
預計到要維穩仲需要一段長時間
足以影響二哥坐正果陣外界對佢既聲音

你哋覺得係污糟嘢啫
佢哋覺得呢啲係戰功嚟㗎

真實版寒戰2
有無人起下劉業成個底

好難講，一個唔該佢上唔到去
嚟個大報復

英國人嘅香港就可能得.......

事成後有得做大灣區警隊二佬
under禿鷹？

炒燶左股票 要返去 R OT 呀 ?

其實有無人知盧偉聰已經延遲左一年退休，係咩原因？本身係2018退

似兄弟喎 兩個都太監咁款

江湖傳聞，劉業成民望非常低，極不受內部歡迎，一返來士氣已經跌到零，睇黎以後唔洗圍差館，唔洗示威可能都玩完

寒戰

推

不過唔好諗太多

多個人又多個對手

話晒人地都係對家既人

終國話要平暴止亂

應該準備黎快刀斬亂麻

我地真係要回歸最初咁玩法

大家一齊去和理非和平游行

唔好比機會佢地武力升級先

有好多可能 最大可能係做污糟野 之後比佢做保安局局長/副局長 保鄧炳強順利坐正

2018-11-17 10:13

香港警察學院今（17日）舉行結業會操，即將榮休的警務處副處長（行動）劉業成，今次是最後一次以「二哥」身份主禮，致辭時倍有感觸，提到下周將結束長達34年的警察生涯，感謝警隊栽培，一度哽咽。他又提到社會環境趨向政治化，警察工作變得具挑戰性，寄語畢業學員以專業態度面對外界意見，虛心聆聽。

哦 原來係 棺材入邊激到翻生
以專業態度面對外界意見，虛心聆聽
笑話嚟架 ?

語畢業學員以專業態度面對外界意見，虛心聆聽

行家收撚晒風果兩條碌柒扑咪仲夠膽否認

劇本係咁

look like yes

鄧炳強升得太快 遲多年方便交棒

蝗語加大力度

支持劉一哥

一定唔荒係好野

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

宜家睇返寒戰1 2真係中到應一應

舊制可以貯180日大假 未計紅日

原因？

可能之後大灣區大把世界

聽聞佢內部搞人好勁，對外會示弱，隨時係搵佢出來咩呢單野死貓，再退休，等大家有下台階，或者內部搞人際旗，平息民憤

驚閪咩, 而家狗隊係支那控制, 追到最上咪就係習總, 習總都唔撚驚, 驚你個劉業強?

我老豆話肯定鄧炳強會收皮
但我覺得又唔會 都係洗白姐

但係有咩吸引到退左休都會番黎繼續做?
單純一官半職?而家個名臭晒仲要我返黎執屎?

其實係好事，睇佢樣似專做投訴個班，順手做幾件差佬

反而姓郭個位似食腦型，咁耐都冇出過聲，可能係黑馬都唔奇

會唔會，郭借劉手除鄧羽翼上位

一個管公務員，一個管大陸武警，盧狗11月退休，鄧狗坐正，落鑊？ 你咪on9

掉返轉咁諗，班狗搞咁大動作都要保住鄧狗，擺明背後有野deal左/ 有任務非佢莫屬，所以一定要繼續集中火力搞鄧狗

搵個退休嘅返黎做黑面
做完要查要揹鑊就炒左佢

反正就退休，搵佢番黎頂住，落d 以前鄧炳強落左都會大大 獲既命令（如開槍）

睇黎過期TG都差唔多用曬
準備出實彈所以要人咩鍋

做比卡超又好 做政協又好 做乜禁毒委員 點都好啦
客觀事實 就係 佢最後就算殺撚完人 都可以拍拍屎忽走人
然後個隻鄧炳強 就做一哥

仲有隻 劉業成 本身同禿鷹共過事
而隻鄧炳強 又傳撚到好似支共之前咁 隔住個春袋欽點處長
劉業成 同鄧炳強 可能好兄弟黎
劉業成一定係返黎做撚哂D濕鳩野架啦

傳聞 比鄧x強 過渡

寒戰仲邊使拍第3集，香港日日都上演緊

做左三十四年，升到副處長，出面大把財團爭住請啦
要佢收錢返黎幫鄧狗食死貓，做臭埋自己個名？唔係好信

我覺得似盧狗叫佢返黎禁住鄧狗，再比文官郭狗上位。
無啦啦開多一個副處長，唔係我地諗咁簡單

11月盧狗要退 正常係幾時會對外公布新一哥？好唔想鄧狗上到位

3個都係中聯辦 唔洗諗咁複雜既

我都覺得咁大動作揾個舊2哥反嚟 仲要史無前例三個二哥 應該唔係咁簡單

佢地歸邊奶共就一定架啦
而家一個香爐3隻鬼，點都會有D野

認同，叫多隻狗番黎即係多左個敵人
更加唔可以鬆懈

佢細佬郭蔭庸係
新界北總區指揮官
呢排新界北咁撚樣

無啦啦整多個副處長位，算唔算改左架構？改架構係咪處長話得就得唔使過立法會？

多隻香爐就多隻鬼
本身得2個二哥
無啦啦搵多條友返黎
鄧炳強一定黑哂面

資料顯示，劉業成去年11月退休，時任高級助理處長鄧炳強則獲委任於同月24日起，出任副處長（行動）一職。消息稱，他可能仍處於退休前休假，只要延長其職務便可以，惟此舉在警隊是前無來者。

根本就係寒戰既李文斌
盧偉聰=劉傑輝

留業成係用嚟幫鄧炳強殿後同洗白

原來環保團體都有connect埋？ 文宣講埋催淚彈損兒童腦部發展？

升就真
聰聰退啦

似係利用佢黎食左隻死雞等鄧二哥順利做一哥?
之後請佢做乜乜物物保安

係啦,對佢地仲有希望真係發緊夢
日日犯緊法有眼見